圖片展遍地開花 紀念勇武第一擊 今晚8點全港唱《榮光》

節錄

圖片展遍地開花 紀念勇武第一擊
今晚8點全港唱《榮光》

去年6.12警方向和平抗爭者施放催淚彈，成為反送中運動的轉捩點。

【6.12一周年】

【本報訊】今日是6.12抗爭一周年，去年今日大批市民湧往金鐘立法會外集會，要求林鄭政府撤銷送中條例，警方竟在獲得不反對通知書的集會範圍施放催淚彈，港人怒火一發不可收拾，成為反送中運動的轉捩點。面對林鄭政府以限聚令打壓，民間團隊今日未能舉行集會，祈禱會亦被迫取消，民間集會團隊及網民決定遍地開花走向街頭，在各區舉辦圖片展及「和你Sing」活動，呼籲市民今日穿黑色衣物或佩飾紀念6.12。

記者：謝明明 王春怡

民間集會團隊發起「6.12遍地開花 社區展覽」，團隊昨發聲明表示，去年6.12香港人用行動抵擋惡法，開啟流水革命。。。。。。。。。。。。。。歷過的一切」。團隊呼籲港人今日6.12一周年穿黑色衣物或佩飾，參與18區街頭展覽，以及在晚上8時合唱《願榮光歸香港》。

台灣今日舉行6.12一周年活動，捍衞港人自由。

岑子杰：堅守五大訴求

相關新聞：6.12下令放TG 陶輝死撐正確

團隊並公。。。。。。。。。。。。。暴資訊，至晚上8時相關區議員會與大家一起唱《願榮光歸香港》。另有網民發起今晚於馬鞍山新港城中庭和旺角舉辦「和你Sing」活動，齊唱《願榮光歸香港》。

集會備。。。。。。。。。。
「林鄭繼續借疫情收窄港人集會嘅權利，令到我哋無辦法走出嚟，已經無得沮喪，而係覺得有種無處宣洩嘅憤怒」。他呼。。。。。。。。。五大訴求，「我哋頂住咗送中條例，但另一條可以送中嘅國安法又嚟到，我哋要堅守五大訴求繼續落去，但希望大家記住喺（抗爭）運動裏面不受傷、不被捕、不流血，大家要保重自己。」

台灣聲援 展千封家書

另外，在台灣支援香港流亡青年的團隊「與理同暴」亦與台灣立法院等組織，今日6.12一周年合辦「千里送家書」展覽，展出過千封來自港人從香港寄。。。。。。。。。。。。的香港抗爭者分享等。

留夕

我應該去港島

今日係 2020-06-12

2019-06-13 蘋果日報 頭條

頭條

反惡法 二次佔中
暴政向我們開槍
示威者血與汗
拉倒首日審議
警以退為進 示威者中伏
警違法用武 多人頭中彈
港台司機中流彈當場昏迷
「交通意外」頻生堵道路
解放軍武裝戒備
向記者噴椒 濫權襲途人
國際特赦組織譴責港警
連儂牆再現 快速被清走
社聯灣仔設臨時休息站
林鄭鱷魚淚下死不讓步
湯家驊死撐 泛民轟撥火
陳智思暗示解放軍出動
國際不滿 矛頭指習
建制「潛水」傳匿安全屋
通宵奔波保護群眾 鄺俊宇暈倒
保安拒民主派入立法會
大律師公會再促撤草案
戰場上 千禧後面孔湧現
「補水」大學生：自己前途自己爭取
考完試趕到 00後：唔係淨識玩抖音
中資女員工「怯都要上」
何韻詩隻身阻警察進逼示威者
廢墟攝影師無限期奮戰
教協發動本周全港罷課
「香港問題比讀書重要」
上班族︰影響微 不介意
7前政治官員促撤惡法
曾俊華促警方理性執勤
明光社籲官憑良心辭職
美日內推法案制裁港官
多國續示威聲援港人
外媒關注警襲示威者
僑生促台限制港警入境
內地播反送中 NHK斷訊號
台南港人絕食 跪謝示威者
衝擊金融 港股挫480點
林鄭甩底 港交所酒會取消
市民提走中資億元表不滿

沙田開始重狗

push

一陣

推！